外國民宣要解釋返點解少咗人遊行

係政府已經用緊急法，
同限制公共交通工具，
加上警察唔批不反對通知書，遊行未開始就趕人走，
呢啲係違反人權同言論自由嘅證據，
要整合好再煲大佢。

驅逐共黨，光復香港
武運長久，神武必勝

1

推唔郁

推

pish